有冇蘇格蘭既巴絲系到

傾下計, 交個frd.

死廣州仔 你幫手屌柒海外嘅大陸狗先好上嚟